[放榜前] 中大歷史有問必答

如題，任何有關中大歷史系嘅問題都可以問。
歡迎大家jupas 揀中大歷史，同時歡迎non-ju 嘅同學作出提問

幾個分

往年個mean 係收25